%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Limites simples}

\exotd{01} % somme, produit, quotient
\exotd{07} % Composée - non corrigé
\exotd{02} % Mélange
\exotd{03} % croissance comparée

\subsection*{Limites de fonctions}

\exotd{10} % limite de xln(x)
\exotd{11} % un cas de partie entière
\exotd{12} % démonstration de lim sin(x)/x = 1 en 0

\subsection*{Comportement asymptotique}

\exotd{20} % des comportements asymptotiques
\exotd{21} % encore des comportements asymptotiques 

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}
	
\exotd{30} % f croissante f(n)-> +oo => f(x)->+oo
\exotd{31} % fonction périodique de limite finie

\end{PAPL}
